蔡若蓮死左仔

又死？

LET GO HAWKS

召喚肥絲大隻

Show Blocked User - GPDeal )

借垃圾上位的垃圾

真正意思: 蔡若蓮係個「死左仔」,奶共臭閪
死左仔死咗個仔,恭喜恭喜

佢係仔？